有無情侶係大家都無咩野講?

各位手足聽日見！

唔夾 早散早著

唔會啊？講下自己野囉

自從反送中開始就越黎越唔想同佢講野

有嘢咪講
冇嘢咪玩吓電話

拍拖前有咩傾

無得強求 拖得愈耐你只會更唔想咁做
無共同興趣話題溝通 拍乜撚？
幾歲呀？

唔知點算想分手但驚搵唔到下一個

毒有毒講？講下漫畫打機？再唔係咪開連登mode

格硬黎好辛苦 長痛不如短痛

香港人 915 聽日見！

即係大家都係毒撚 完

我都想試吓， 可惜冇女

唔夾又拍拖？傻的嗎？

哈哈，6年喇，唔講野都可以捱6年咖其實

我同我男朋友係咁 差唔多三年了
中間出現好多溝通上既問題
建議你地一定要拎出黎講
好多時出現大家唔知大家諗咩
衍生出黎既誤會同鬧交都唔少
要長久 溝通真係好重要